狼師拐男童！25名國小生被「清槍」

記者蘇怡璇／新北市報導/
2018年8月12日 上午7:45

如此狼師！台北市一名私立高中男老師，看準了國小生愛玩的遊戲，上網誘騙國小6年級男學生到自己位於新店住處，並要求「給你電腦玩，你讓我打手槍」，檢警查出，8年來，被害男童多達25名，但這為人師表的嫌犯被逮後竟然辯稱：「不知道與未滿14歲少年性交也有罪」法官並不採信，依加重強制性交、加重強制猥褻等11罪合併重判28年徒刑。而25位受害男童裡，有12名男童家長提出附帶民事求償，北院再判他要賠12名男童及家長各50至60萬元不等，狼師共要付出710萬元代價，可上訴。

►狼師臉書PO上學生送給他的教師節大愛心卡片，格外諷刺。

檢警調查，這名狼師在台北市文山區某私立高中任職，主要教導資工科系學生，去年2月初，利用遊戲內的聊天室，隨機找國小玩家攀談，其中化名（小勝）的12歲的男學生和這名狼師相談甚歡，小勝向狼師訴苦說，家人不給他玩電腦。狼師竟然林嫌趁機誘騙男童到自己住處，「我家有免費的電腦跟網路任你玩」，小勝聽到有電腦玩，便不疑有他前往。小勝到了狼師家，有餅乾飲料，又有電腦免費玩，玩的盡興準備回家時，狼師露出真面目，把男童的褲子及內褲拖下，並用手撫摸其生殖器，幫男童「打手槍」得逞。

更可怕的是這名男童還跟同學說「有個大哥哥家裡有免費電腦玩」，狼師又因此接觸到其他國小生，從2月初開始，預計有5人以上受害，犯案逾20次，皆是讓小男童到家裡打遊戲後，離去前替小男童打手槍。而警方掌握事證後，16日晚間持拘票前往狼師住處，狼師見到警方上門，態度顯得平淡，向警方供稱，「我就是想滿足自己的性渴望」。案件到了法院，甚至狡辯：「我當時雖然是老師，但只知對於未滿14歲的異性進行性交、猥褻的行為違法，對於同性，沒那麼多認知」。

誇張的狼師，除了說出不知與未滿14歲少年性交有罪這種鬼話之外，原本表示願意賠償被害人，但每個人只有3萬元的額度，甚至拒絕先付部分賠償金，根本毫無做錯事和解的誠意，因此在刑事部分，判他應執行28年，而民事部分，25位被害人的其中12位家長提出附帶民事賠償，法官則判狼師應賠償710萬元，可上訴。

推

幫人免費打飛機俾埋game 佢話仲要俾錢

傑哥不要？

屌你老未12歲
我12歲處到破埋啦，仲講到細蚊仔唔識野咁
根本就有免費飛機打，一個傳一個仆到去

U and 啊哈?

如果係美女老師
成件事會開心好多

我同你

愛滋佬

約個時間互含？

卡勞琴晚牙su話想叫埋你過大海屌閪

正𨶙到

清槍